有冇健康粉麵醬推介

出面賣的高卡高糖高鈉
但食粉麵唔通用水煮熟就食咩

平時真係會就咁烚熟啲粉麵烏冬
一係撈起隔水再加少少豉油撈（有少少上色就已經夠味）
一係就煮嗰時落少少雞汁/雞粉/鹽